政府：如果出年7月前都過唔到咁咪接受現實囉

政府：今日就真係停止左既，幾個月之後再推啦，到下年7月都推唔到咪接受現實囉，娜！唔好講出去呀！同你地班支持者私底下講好喇！
獎勵雲：zZzZ (瞓左無聽)
獎勵雲：開完會na? 岩先講咩借份notes睇下唔該
建制友：
獎勵雲：哦！原來係咁既！(第我第一個上fb 開post威威先）

推，大家警惕

推